{
    "title": "Ser\u00e1 que menor exposi\u00e7\u00e3o solar provoca mais doen\u00e7as",
    "slug": "sera-que-menor-exposicao-solar-provoca-mais-doencas",
    "aliases": [
        "/Sera+que+menor+exposicao+solar+provoca+mais+doencas",
        "/5528"
    ],
    "tiki_page_id": 5528,
    "date": "2014-06-26",
    "categories": [
        "Video page names"
    ],
    "tags": [
        "Video page names"
    ]
}