{
    "title": "VITAMINA D Y C\u00c1NCER: ACCI\u00d3N ANTINEOPL\u00c1SICA DE LA 1\u03b1,25(OH)2 -VITAMINA D3",
    "slug": "vitamina-d-y-cancer-accion-antineoplasica-de-la-125oh2-vitamina-d3",
    "aliases": [
        "/VITAMINA+D+Y+CANCER+ACCION+ANTINEOPLASICA+DE+LA+1\u03b125OH2+-VITAMINA+D3",
        "/5918"
    ],
    "tiki_page_id": 5918,
    "date": "2014-11-14",
    "tags": []
}